聽日無白絲帶點算？有無人識點用紙摺？

之前黃絲帶都有人po過教學
但搵唔到

有無人知點摺

攞你張白卡 摺兩摺就得

心意比一切重要

好撚好笑呀